小弟想join physical, 求巴打分享經驗

小弟想join physical, 想問下有無巴打join緊, 收費同手續係點？

Push

有無推介？

唔好

揀康記分分鐘好過p記

入去講想join! 就會有幾十個男人招呼你架啦

P記唔洗上course 都可以做:(
想搵間唔係好貴weekday又無乜人嘅gym操下

唔識操入到去比人sell到仆街，人既質素又低，市區都叫好d不過比較多外國人一大班霸一部機 我join之前以為呢d大gym質素應該好好，點知因為平月費入邊大多數係老弱婦孺唔識做又霸部機，做一組又抖5分鐘 有得揀既你考慮下其他好似goji anytime呢類貴少少架啦

依家入面多人到好似街市咁

Sell 到你煩

勁多教練煩你

多人到仆街 有排等

勁多老野黎尻hea

其實點解咁多人驚比人sell
次次帶住headphone無視佢地就會自己行開